大家如果遇到中年失業會點解決？

42歲 有老婆 一個仔
做開it搵緊兩萬幾蚊
供緊樓仲有十年先供完
但公司減人手成個部門cut左搵外判
之後見過幾份工都無下文
各位巴絲會點做

做機場保安

高登sales

做住保安先 然後叫老婆搵份pt做 加埋應該都有16-18k
然後騎牛搵馬揾第2份

做保安俾舊同事舊下屬見到真係無地自容
有無咩唔洗見人的

搵份工做住先，一邊搵返自己果行既工
最後安穩左既話會學多幾門手藝 考多啲牌

呢D野一早要睇到啦
依家先黎問

明 但馬死落地行，你仲有層樓，仲有個仔

我都是40+, 由製衣轉咗做電訊hotline CS ....人工得返一半，都叫做有工做，邊做邊揾……

到42歲人先搵得果兩萬幾蚊仲要做IT
早年居然夠膽仲學人生仔 你個仔他日應該憎你一世
認真：
我估你層樓係15年前左右買落 即係2002/2003年買
當你300呎新界樓 當年應該30-40萬買返來
依家應該值400萬左右？

兩萬幾有咩下屬咁巴閉

兩萬幾都有下屬

1萬都可以有啦

無想無地自容定層樓斷供？
自己揀
再唔係咪落手落腳做地盤
大把人四十歲入行
做返幾年就大工 師傅

你想*

咪玩啦 而家地盤冇得話入就入
真係想入 去CIC上返3個月短期成人課程學左基本功+考中工牌再講

去酒店做執房炒散 不過時薪得4X左右(好似係

所以我舊年就考入政府